「香港為什麼沒有李登輝？」

「香港為什麼沒有李登輝？」
我還想問「為什麼我爸不是李嘉誠」呢。
一人一家代，公媽隨人祀。
chi̍t lâng chi̍t ke tāi, kong-má sûi lâng chhāi.
你們是中國人我們不是。🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

絕大部分台灣人：香港人就是支那人

有咁又點 老解一出就收你皮啦

台灣好彩隔左個海姐

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(狗隻#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一走了之(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台灣與香港關係，兼且係CCTVB打手

絕大部分賣台賊：香港人就是蚑那狗

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

我兩腳齊起

我地有龍心

林病咪係,直頭勁過李登輝短短三年搞到國家準備變天

為何 永遠放不低 沒有李登輝~~~

五毛BBBBBBBBBBBBB又改名啦

PULL